歷代高達邊架最屈機?

00q trans am

最屈機高達都打唔贏els

風車高達飛行mode

Freedom世界第一 不服來辯

Turn A

廢過渣古

一部unicorn推番哂成個uc年代

人棍高達又嚟啦
明明救世好撚型棍, 估唔到最後變人棍

吞A啦

Strike Freedom

標準答案:Turn-A

香港代表 - 九龍高達

四川高達

自由/突自世界第一

Turn a 屌打哂啦
但我好撚憎佢個頭

毀滅

畀自由秒咗喎

突自+魔劍.gif

turn a
extreme

唔洗討論啦 變秒經
每次都係turn a

一定係破滅魔劍

哇, 仆你個街, 大陸高達嚟嘅

講FREEDOM果啲真心定假膠

Freedom魔劍ver

Extreme打唔過正史Turn-X
返到黑歷史隨時連量產Turn-A都打得贏佢

00Q 應該係最屈機

唔係永遠都係得turn a 一個答案咩

咁多人提

所有高達的終結 吞a無疑是最強的

係咩
唔係一開波打唔贏,之後先改到部機有絕望蝶

Turn A
月光蝶毀滅世紀

曬氣啦
班小學雞都冇睇過turn a

7日全滅els呀
最強一定係吞a 但真係好撚樣衰

量子化00

並沒有完美

full saber先全滅到
仲要冇得休息

求其啦
連打揸原祖嘅呀寶都苦戰

唔知以前玩PSP SD Gundam G Generation覺得除咗Gundam 00 Raiser同00q之外, 依部嘢都好屈機

脈衝

因為插爆左自由

初號機

話說玩Gundam G Generation World果時明明00啲機可以係地圖變trans-am勁好玩, 但係之後over world仆你個街取消咗依個設定, 我重以為部機壞鬼咗, 點解無啦啦變唔到 , 之後就無繼續玩over world

三強一定係佢地

G-self
疑似吞a之後

渣古最撚型
由細到大都鍾意

垃圾主角嗰啲高達
全部都靠屈機
收皮啦

佢個背囊真係好屈機
吞a>>>>>>>00q els>>g-self>00q

印象中記得第一輯最終話成班主角輪姦有絕望蝶既boss
睇到第二輯中段突然斷左無人漢化...
成個系列最勁係咪Extreme Gundam Type Leos II Vs？

另外無玩過game, g gen 鳳凰個班我唔熟
排名不分先後既話
turn a, extreme系列，鳳凰系列既機體應該已經霸曬頭十位

其他世界最強既機體已經係次一等既級別
- uc年有獨角獸（覺醒），v2ab
- FC年有魔鬼高達（有囡囡情況下）,神高，盟主
- ac，aw年唔太熟 不外乎都係 wzc,dx
- ad年有 00q els
- ce年有 突自，命運
- 鐵血唔太熟
- g復國同age就算撚柒數

鐵甲萬能俠

天元突破(好似係

伊迪安

其實SEED同鐵血冇咩特別屈機野,計埋戰略兵器都係,同其他時代差十萬八千里

G復國部機其實好勁,完美背包淨係個光子魚雷已經屈到飛起,反物質彈+吸能量

藍色戰慄

非常同意

你計機體定機手先？

始源勇者王

turn a 連家務都識做
全方面屌打la

最型就突擊全武裝
決鬥同暴風 都好型

可能太屈機，但係改左又冇左特色，得返招技係transam

真 一睇數據就知CE落後過UC好多好多

中間個部係咩名 唔係好記得

咁春多人講自由最勁

係咪因為你地個年代啱啱好播seed/d

世界毀滅

間唔中就有人討論

月光碟根本屈曬

唯一有爭議嘅得ELS00Q

樓主如果一開始就話除咗Turn A之外嘅話就應該有返啲討論空間嘅

自由勁係因為基拉😋

G-self (perfect pack)

自由係機師勁 講機體 我覺得毀滅好難會輸
俾真/嘉美尤/阿寶揸毀滅 一定毀滅世界
基拉都阻唔到佢

sor
月光蝶turn A
呢d超能系既 如果要計 就無疑第一

睇返樓主嗰名，最強高達應該係啲須佐

00 量子化都唔夠TURN A勁?
利申無睇TURN A

單挑一定係00q
有無敵盾 浮游兵器 破力場用的劍 地圖砲
三倍速 量子化 聊天室（嘴遁）
諗唔到點輸 機師等同new type
其他程況都係turn A

C.E.宇宙觀啲機其實真係得好睇呢個優點，其實科技力仲係比U.C.差唔少
C.E. 70嘅SEED淨係搭載反中子干擾器用到核子動力已經被人吹奏到上天，然後三年後C.E. 73嘅SEED-D加多個氚核爐又可以繼續吹
呢種連動力源都未搞掂嘅宇宙觀我真係睇唔到有邊忽可以同U.C.打

神威手裏劍

最勁果隻應該係佐助果部
可以射九大尾獸入機體

免安裝式藍牙寫輪眼

飛翼高達零式

勇者王

民用兩邊差唔多

鐵血民用野好癲

尤其是醫療

GN010 最終戰 都屌到哩㗎嘢反皮

∀ : 我唔係針對你...

最衰剩計機

唔係sd堆神

冇左編劇全部都係垃圾

因為turn a設定係擁有歷代高達所有武器，時代都係所有高達系列之後，所以原則上turn a都可以量子化

讓件垃圾咋

所有機動系都要向turn a跪低

Turn系列機體全部都識空間跳躍，00量子化嘅原理都係空間轉移

所以……

冇睇就收皮 睇左再講

增智識

咁無營養既回覆 睇得出你咩質素

高達

只要記住Turn A係所有世界線收束就唔難明點解會係最強高達

好老實講其實Turn-A，甚至佢嘅世界觀就係富野嘅化身，作為所有高達嘅終點，佢睇你唔順眼就可以話你都係佢嘅一部份，而Turn-A作為呢個世界嘅終點，佢都可以收埋你皮，係完全無解，仲惡過共產黨

不過衰就衰在富野燒壞腦要玩別格風，請個鬼佬設計搞到Turn-A完全唔似其他主角機，好難令其他系列Fans接受佢係Overall嘅機體

唔熟都知係turn a

根本就係巨型叮噹，個心口就係百寶代，乜都有

講邊個係最強駕駛仲有討論空間啦

其實睇機種無乜用
比個垃圾揸架自由又好，00又好，turn A又好，wing0都好，咪又係無用
根本駕駛員先係重點

英雄所見略同

Turn a有自我修復功能，基本上企係度讓賽都唔會有太大問題

設定上好似係加奶油係最強pilot

錯
turn A是但搵個人坐上去都得

咁惡魔高達呢

佢係最強NT姐，基本上就係生物雷達
阿寶先係官方最強機師

cls

lucifer算係高達既？

任何裝破滅魔劍既高達

月經post ...
turn A 最勁 最屈
外型－d 都唔靚
但肯定最勁

神高達有冇得爭下?

Turn a 個心口係百寶袋 直連個軍火庫

同埋雙手轉把激光劍唔知會空間扭曲定點

係設定睇返黎

冇人睇G復國

無人識exa
慘

頭幾頁已經有人講極限高達

難啲囉, 人哋一個地圖炮都死得, 神高達依啲只適合近身戰

佢地仲討論緊第一季部extreme
而家第二季部機已經勁咗唔知幾多倍

可能我玩得多遊戲小睇故事
明鏡加分身

埋到身一野秒架喎

都係難啲, 尤其是00果啲機識量子化, 打中咗有時都無用

第一季3子同呢部真係冇得比
btw仲有邊度有得睇

唔太清楚
據聞貼吧有人upload
我自己就買單行本睇

設定上最強駕駛係捷度

gp02a gato!!!!!!!

高達的最強真係無咩討論空間
最強機體:turn A
最強駕駛員:東方不敗

唔係話
駕駛最強寶少
NT力最強嘉美尤
綜合最強捷度？

吞A吞~吞A吞~吞A~~~~~~

Lm

純粹套野太和平 偽娘又太左膠

七彩炮型係幾型 但肯撚定唔係最勁

吞A 既設定係擁有所有高達既科技喎
仲有咩好拗
歷史上所有紀元 出現過/未出現過既高達科技吞A 都有

唔講真係唔知有第二季，搵咗陣但好似淨係得生肉

剩係識00？

NT力最強係加奶油
駕駛技術最強係寶少
兩者綜合係捷度

不過覺得捷度嘅NT力係因為加奶油所有有加乘

首先turn a唔係你有乜我就有乜 e點好多人都誤會左
佢係你有咩招 佢都有相應方法去應對
ce有ps甲唔等於佢都有
但佢可以一炮打穿你 同埋佢有更勁嘅IFBD咁佢又洗乜要有埋ps甲？

量子化我就算唔同你一齊玩瞬移 我長開月光蝶你都死啦 你有種唔好跳番出黎
事實上都係死

Turn A一開翼所有高達即刻中風

利伸: 冇睇過Turn A

turn A 有一集用過瞬移

一定係無窮且無盡

可以正面對抗魔劍已經係勁機

其實官方冇講過…呢樣野係華語圈吹出黎

Turn X唔係高達

最強高達一定係Turn A
呢樣冇得嘈
之後應該係G-self perfect pack

00Q、00 Raiser、TurnX唔使討論
因為呢三部都唔係高達

Turn A個月光蝶散播出納米級機械蟲

好似奇洛李維斯果套地球停轉日咁（好似係

00點解唔係高達?
因為坐係上邊果個係高達?

00 Gundam係高達
但去到00 Raiser就已經唔定義為高達
因為佢係「超越高達嘅存在」
後繼機00Q喺劇場版初登場嗰陣大叔都只係用MS嚟形容00Q

唔關事㗎
高達都係MS嚟

咁講緊最強高達
如果講MS就係turnX

好簡單一樣嘢
高達係MS
不過唔係全部MS都係高達

講得唔好 sor
00 Raiser同00Q係MS但唔係高達
模型盒上面呢兩部都係冇Gundam呢個字

上面係答緊係兩樣野 turnA果次直頭係空間扭曲
00所謂量子化 簡單d講係摺疊飛行 好似兩張紙摺埋咁去移動
turn a先係真正瞬移

都明你想講咩
00Q駁唔到
不過00R應該都係同Archer Arios同一個命名方式啫

但以遊戲既做法，00睇上去係粒子既分解加重組
我無睇設定集，係咪有講佢係摺疊移動?

唔同
GN Archer個定位係支援機
Arios冇咗佢唔會有問題

0 Raiser係用嚟穩定00兩個爐
冇咗佢00分分鐘爆爐
嚴格嚟講00 Raiser先係完成品
00 Raiser嘅性能係屈哂天人當時嘅所有高達
所以先話佢係「超越高達嘅存在」
而且唔再叫佢做Gundam
模型盒上面都係冇Gundam呢隻字

GN-0000+GNR-010 ダブルオーライザー
ダブルオーガンダムが支援機オーライザーと合体した形態。「ガンダムを超えた存在」として「ガンダム」の名が外されているが、開発系譜上はガンダム。

00 Raiser嘅量子化冇人知係咩事
因為官方好似冇詳細講過
有人話係分解再重組 有人話係影響時間流逝

00Q就係直接摺疊空間

Turn A嘅空間扭曲嘅其實都係摺疊空間

00r量子化係入左亞空間 同00q最後移去els母星果下 turna IFBD full power扭曲空間係兩回事
而事實係量子化需要大量粒子去發動
你係冇可能連續跳躍
跳極都係月光蝶攻擊範圍內 其實冇咩意思

乜鬼心技體都係人吹出黎
日本官方之前講過全部都係假

高達最勁係呑A

武器最勁係魔劍

魔劍vs呑A邊個贏？

唔係魔劍勁，係三明廢先比魔劍打中

咪係，只要打唔中就無事

Turn A有實彈I Field + 納米機械
就算好似三明咁廢,插到變箭豬部機都可以自我修復

三明渣吞A一定會中招
至於隊唔隊得死睇監督心情點

吞A連駕駛員都可以修復喎

光子魚雷有無的同月光碟抽下

彈A彈～彈A彈～彈A~~~~~

睇咗咁多留言Top5應該就係Turn A，G-self(perfect pack), G-
Lucifer, 00Q, Extreme (排名不分先後)

但獨角獸模型說明寫
巴垃圾史上第一人去到真NT境界仲可以清醒返
其他NT最多都係有潛質 仲未有實例

其實屈唔屈機 都係靠作者點寫 點解可以咁多討論

講NT想問好耐
三日月死之前個下係唔係NT

鐵血無nt
入面啲三流駕駛員

巴垃圾部機用咁多精神骨架
時代問題得佢咁啱有機會試姐

勁既機根本求其放個正常人上去都掂

洗鬼NT咩，你睇下Turn A

最勁就唔知 最型一定係佢

根本駕駛員就只係個加分點
部機屎啲就算你幾勁都無用啦

如果係奶油坐落unicorn 度 即刻爆綠光出水晶啦

唔記得係咪長谷川果幾套漫畫講
好似講NT能力用得多會升LV
高等級既NT先可以用精神攻擊同幻覺咁上下
話金凱度長期係一線同木星帝國打都練到好勁

不過係好耐之前睇D大陸網睇返黎
已經唔多記得 唔肯定堅定假

見到有人討論exa
我覺得exa好難討論
同turn a 設定有矛盾
似架空世界
直情係成個高達世界出面咁

每次問呢d野都先要 註明除左turn a,如果唔係無乜討論空間

長谷川啲nt都唔係nt嚟

咪又係g self perfect packpage els 00q 同綠獨爭
黑科技vs外星生物vs精神力量

馬沙唔係話戰力同機動戰士能力無關咩

講就叻
咪又係比人打到要撤退

阿寶渣部大牛龜贏人地新型ms呀
邊個話廢d點勁都冇用

咁都叫贏
有心打架機死咗十世啦

話時話有生之年入邊
會唔會見到FT幾時動畫化
我想睇機設

魔法師對黑翼
艾比安對艾比安
淨係FF下都丁死人

廁驚蝦汪流!

only children watch

魔鬼高達啦
唔係莉英自己走出黎掃晒場

開発系譜上はガンダム
有呢句就夠
所以百式嗰啲我都當高達

模型仔 揾張摺櫈都整爛啦

WING ZERO 先手 應該贏到月光碟

毀滅太陽系

咪玩啦
Turn A全盛時期支槍等如植民炮威力
仲唔使等可以連發
收返埋呢支啦

鬥先手囉

大家都有大炮 就係鬥快射死

冇問題 不過最強討論佢嗰堆完全唔入流

零式系統預知未來

絕對有得打

知呀
只係想講00R 00Q喺開發系譜都算係高達啫
百式係例子

其實係 你睇下0083
賈圖勁過哥奧係公認嘅事實 但係就因為GP03夠屈
所以駕駛員只係錦上添花

V3 Assault Buster

吞A黑歷史配基魔

大家一齊掹炮關預知未來咩事
一齊掹就實係Turn A快啦
又有曲速跳躍飛行
支炮射程可以地球到火星
你未到自己射程範圍已經比Turn A狙擊咗啦

我諗零式會自動幫你停機先囉
都唔夠打

明明係吉姆最勁, 被人打幾下就可以攞支槍射到宇宙盡頭

中二毒撚mk先會鍾意

其實我好鍾意freedom, 我屋企大多數模型都係freedom嚟, 買完又買

turn A有i-field，企定定同你射都得

Zero 應該預測完都係贏唔到直接幫你自爆算

又要我post返出來

關於turn a 我都想參與下講少少：
Turn A 無疑係最勁，呢樣野無得否認，亦無得唔承認

唔想相信turn a 係最強嘅高達，咁你試下咁樣理解月光蝶：
月光蝶射出來嘅係納米機械人，姐係幫turn a做修復嘅果層野，佢射出來之後係分解科技，姐係只要你手中攞住一枝槍，佢就會分解，分解做啲最簡單分子，咁分解完可以做啲咩？唔好唔記得佢係可以幫turn a 做修復，姐係佢係同時有分解同製造嘅角色，咁亦都同時解釋左設定上月光蝶可以由地球射到上木星嘅原因：因為月光蝶入面嘅納米機械人一路分解科技一路將分解完嘅野變返做納米機械人，姐係自我複製。所以點解可以射到上木星。姐係話，其實月光蝶射得夠耐，全宇宙都可以包哂，所以就算你話有啲機識量子化，量子化完都係會變返實體（好似係），只要納米機械人掂到你部高達，佢已經分解緊你部高達同時變更多納米機械人出來。你話00q最後入面有學習系統可以防禦，咁你都要諗下：佢都係要食一次月光蝶先可以學，喺你學緊點防嘅時候佢仲分解緊你，咁你點玩姐？好似人食菠蘿，條脷會「乸」一樣，因為你食菠蘿，菠蘿都食緊你。

所以，做個小小總結，turn a 係最勁，無辦法，下次開post麻煩講除左turn a邊部高達最勁

另外turn a 係用縮退爐，簡單講係兩粒黑洞互相圍繞產生嘅能量，你諗下一部高達入面有兩粒黑洞

納米機械人即係有實體#

咁打爆d納米機械人得唔得

我相信煌大和可以納米咁細都可以瞄準到

你都唔明 你未瞄準都俾納米機械人接觸左 你枝槍報左廢，仲變左做納米機械人

個隻係吉姆王黎 xx安炮

百獸合體

咁就算Turn A i-field都未必阻得晒Wing Zero支炮嘅
不過可以曲速狂閃跳躍囉
點鎖定都成問題

風起雲湧高達

其實00q els,玩量子化，冇人打到佢，既然係無敵嘅防點會唔係佢

唔好玩啦 唔講beam 1/ beam 2/ 實彈I field
最單純嘅I field 係只對嘅，只有擋到/擋唔到
下分落去係擋邊種(姐係beam 1/2 etc)
所以根本唔存在你果種「未必」
咁多套有提及I field 嘅都係話破壞I field generated, 唔係破壞I field
見你話「未必」真係笑左出聲

其實又咁講 每套高達都有唔同世界觀同科技發展 設定都唔同點樣比呢
利申自己鍾意自由同Wing,唔好屌
最憎00系列

裝甲能抵禦光束嗎？有甚麼反制措施抗衡光束？它們的原理是甚麼？
由於光束能把任何物體瞬間加熱至數億度，任何裝甲均無法抵禦光束的超高溫。
抗衡光束的反制措施主要有以下數種：
>
I力場發生器
I力場發生器（I-Field Generator）的原理是利用電磁場把大量帶電荷米氏粒子包圍在機體附近，並形成無形的保護屏障。由於米氏粒子和米加粒子之間有互斥作用，當光束擊中此一「屏障」，普遍會被「彈開」而不會對機體造成傷害。它的主要缺點如下：
- 需要高額能量且造價昂貴，故而一般只有MA（Mobile Armor）方能裝置
- 無法抵禦超高出力或是由至近距離發射的光束
- 受高出力光束直擊時，仍會使機體如同受到撞擊般彈離原有位置
它無法抵擋實彈武器。請特別注意的是，在「屏障」上有對應「盲點」，容許機體在發生I力場時仍能使用本身的光束武器。實戰例子有所羅門戰役（Battle of Solomon）中的MA-08 ‘Big Zam’ 和星塵作戰（Stardust Operation）中的RX-78 GP03 Gundam ‘Dendrobium Orchis’ 和AMA-002（AMA-X2）‘Neue Ziel’ 。

你講到好似零衝擊力咁

7th-GMPT
全名為第七代米諾夫斯基物理理論，具體詳細不明。有一說是此技術能夠抵制先前所有的米諾夫斯基相關科技並使之完全無效化，但實為武裝又或是一種系統，甚至其作用方法皆不明

神早有師兄講過
turn A係所有科技終結，包含"所有高達世代"的料技
我先唔講turn A會唔會都有更強版嘅零式系統
一個蟲洞跳躍，另一個一枝槍已經可以等於W技槍
都唔知有咩好嘈

通常答得TA勁在月光蝶既都係唔熟機設，人地最勁既係IFBD，IFBD長開根本乜都打唔入，所以除左SUMO同Turn系MS基本上無機係可以同TA過招

暑假仲未到wo

咁快開post？

你睇清楚先覆啦
我係支持Turn A最強嗰邊㗎
而家講緊係咪有I力場就接Wong Zero一嘢都完全無影響呀
衝出嚟

00rasier

on9 g-self 有光子魚雷同反物質導彈
呢兩樣野都可以打到量子化緊既00q

問題佢唔只有I力場
你破完I力場
turn A完全可以硬接兼完全冇事
唔好用動畫自廢武打嘅turn A黎比較

如果你話立即納米修復到完全無事我一定信
但係硬接完連微損害都無
我就好有保留

00Q性能高00 Raiser好多
講最勁有排未到00 Raiser

但人地IFBD真係乜都擋到

其實有冇諗過turn a支炮 係可以射穿wzc支炮射中你?
用game理論黎講 wzc有1億攻 turn a只有1hp都好
都唔代表你可以打得中turn a
turn a支炮未full power已經可以射到上木星 擋唔到又如何?
對射果時 射得穿佢支槍再講啦 何況比你先手咁又點 除非你0距射
否則又如何

月經問題
到底月光蝶堆機械人
會當00Q Els係生物
定係人造科技產物

不過Turn A支槍都應該係一槍爆00Q Els
劇入面嘅Turn A係自廢咗好多武功

唔好意思 打錯 槍距冇射到上木星
但可以射幾遠同power都係一個迷
所以就算射唔到咁遠 你都未必嬴到
至少最低威力都=殖民衛星炮

睇清楚上面講咩啦
一早就結論咗Turn A對Wing Zero根本連先手問題都唔存在
而家講如果Turn A真係開I Field硬食咗一下Wing Zero一炮
係咪真係連微損害都無

就算開I Field頂晒
本身機體都唔多唔少有一定程度嘅衝擊
如果係完全空嘅宙域
的確係彈後一下就乜事都無

係咪即係I Field 好似一方通行咁

乜都擋哂 企定定比你打都吹佢唔漲

大家都係3000 cost既錯覺

你鍾意啦
就當Wing Zero勁啲啦
你自己鍾意就可以

唔係 wing zero唔夠打

好奇一問 i 力場係咪真係講到咁勁姐 討論下

實彈都擋到嘅IFBD 衝擊??咩黎??

UC就有討論性
IFBD係最勁嗰種
勁到可以用嚟打人
你話個強度要幾高先做到

Iフィールドビーム駆動（アイフィールドビームくどう、I-Field Beam Drive: IFBD）は、アニメ『∀ガンダム』より登場する、モビルスーツの駆動形式の一種。Iフィールドビームドライブともいう。マヒローが採用する人工筋繊維と並んで、設定上は未来世紀の時代に広く一般化し始めた駆動形式という事になっている。

機体表面にIフィールドで立方格子の梁を作り、それによって関節を駆動させる。∀ガンダムやスモーなどに採用されている。これらの機体の腕部や脚部などは内部に機械構造を持たない無垢の金属であり、外側から操り人形のように駆動する。このことによりジェネレーターの出力をほぼ全て武装に回すことができるため、低出力で高機動な戦闘が可能である。また、設定上は、ミノフスキー粒子が充満している場所ではミノフスキーフライトのように自由に浮遊し、行動することができるとも言われている。

また、Iフィールドビーム駆動に使われるIフィールドジェネレーターは、Iフィールドバリアーとも兼用となっている。この時代のIフィールドバリアーは、宇宙世紀のものと名称は同じでも、技術自体はミノフスキーバリアーからさらに発展したものであるといえる。基本的にビームにも実体弾にも完全対応している上に、攻撃にも使用される。例えば、腕部のIフィールドを展開させたまま殴りつけることにより、相手に大きな衝撃を与えることが可能となっている。

個盾有I-Field本身又有IFBD
基本上係唔會有直接傷害㗎喇
我係覺得衝擊力可能未必無影響啫

最勁一定係2號實驗機 射粒核彈全世界收皮

- 受高出力光束直擊時，仍會使機體如同受到撞擊般彈離原有位置

擋實彈還擋實彈
中高出力光束直擊係會有衝擊㗎呀哥

冇記錯Turn A本身嘅活動都係用i field嚟驅動
變咗佢係全身中空咁

先唔講喺7th GMPT面前GP-02會唔會死機
Turn A本身嘅I field硬食一下核彈都冇問題

都話Turn A啲科技係無討論性
人哋所有能力set晒做頂點
動畫又連一半實力都發揮唔到冇得考証
拗嚟做乜姐

自由高達

走啦

係根本連2成威力都發揮唔到
而且大家都睇炒左Turn A個裝甲
放得下縮退爐嘅裝甲邊會咁易受損

先來看看網路上對於縮退爐查詢後的解釋：
『由兩個凍結于常溫中的，相同半徑的沿雙星軌道運轉的微型黑洞重力場相差產生的奇點釋放能量。』

1. 為何要特別強調這兩個微型黑洞要凍結於常溫呢？

我們仍可利用黑體輻射來計算黑洞的表面輻射溫度

黑洞的大小反比於它的溫度，然而一個大小如月球微型黑洞溫度有多高呢？

一句這篇報導

太陽夠熱了吧？ 還要再將太陽的核心溫度後面加上42個零才是微型黑洞的溫度。

雖然不知道到底是用什麼方法凍結，總之若是不凍結讓這滾燙的縮退爐帶在身上

想必機體應該會爆炸吧。

IFBD係Turn-A既驅動系統，原意係將由縮退爐產生接近無限既能量應用係I力場上面，令Turn-A可以無需推進器單靠I力場進行基本移動甚至超高速飛行，換言之Turn-A擁有等同無限既續戰力，由於IFBD產生極高濃度既I力場，使得TA可以擋下幾乎所有攻擊(包括月光蝶)，除非擁有出力相近既IFBD互相扺消，否則TA等同無敵。SUMO以對抗TA為前提下進行開發，使得其成為所有已知MS中唯一擁有IFBD既非Turn系機體。

唔好用uc既ifeld generator同ifbd比

紅蓮可翔式

好多假設性既野根本冇任何實證, 及相關劇情支持
聲稱所有高達之後, 有數據但無機會進行任何實戰
只係出世遲d+靠資料制定針對戰略, 無視理想與現實差
強調謎之性能咩只發揮xx%, 單係呢點經已俾人吹噓到最強
先唔講turnA個樣根本唔係高達,
就算以全盛時期既羅蘭做機師, 月光蝶最強乜乜乜, 根本唔會開定
係戰場坐得高達就係秒秒生死相關, 任何高級少少既雜兵開部渣古都KO到佢

明顯就係想你班友收聲啦
高達系列keep住出
唔set死個天花板咪一部勁過一部
同埋紅字唔知你做乜鳩

你起碼睇左動畫先出聲
都唔好叫你睇設定
而且我地都講左月光碟只係眾多能力中較為特別能力
Turn A最屈機就係絕大部分武器任打都破唔到防

呢度有幾多巴打係有打mbon

香港mboff=小圈子垃圾驚

TA既AI係正史入面都幫左羅蘭幾次，更加莫講黑歷史個隻TA，就算傑仔坐上去，一億部渣古都唔會KO到TA

元祖高達
無元祖高達
後面全部可以

點可以冇佢

G持用TA高達洗衫

We are gundam

好似動畫入面羅倫丟核彈都係用個爛鬼盾同IFBD擋住

挑 擋核彈組
我想的話你都可以擋核彈

明明G復國係TA 500年後，月光碟已經落後到lucifer開完對戰局無影響
只計富野高達最強係g-self究極背包，功能多到痴線

唔好又吹奏TA啦